蒙彼利埃 0-0 P$G

屁馬又勝一仗

推

新笑匠

諗起有次伊巴射失12碼佢沖上前補射又係踢空氣

@Cavani

外國球迷話卡雲尼係PSG main man

屌我仲以為係中咗個中堅

特登漏俾後面隊友咋 隊友唔識follow up